
                      Ni el esforzado trabajo de Bale, ni el soundtrack ochentero, ni las imágenes ultra violentas, logran impulsar a esta película que poco a poco se desvanece en su propuesta. Su principal error es su artificialidad, todo aquí parece falso y exagerado, los personajes, los lugares y hasta su propio protagonista, aunque al final se logra comprender estos niveles de exageración, la película hace que nos traguemos una hora y media de momentos plásticos.  Al final, solo cumple con unas cuantas escenas entretenidas y  bien logradas, todo lo demás queda corto, si se compara con otras grandes demostraciones de la psicopatía que nos ha entregado el cine.
        
            